銅鑼灣有間大酒店 - 邁克

節錄

銅鑼灣有間大酒店 - 邁克

(互聯網)

報載國安公署臨時基地設於銅鑼灣某大酒店，我一面讀一面深深惋惜：代表第二次正式回歸這麼重要的執政總部，應該徵用五星的半島呀，除了登上國際新聞夠體面，用最具殖民地色彩的地標整治殖民遺毒，戲劇張力之強諗諗都振奮人心，五星旗在昔日名利場前迎風飄揚，有種報仇雪恨的快意，共產黨威武形象盡收事半功倍之效，真是天設地造啊，人生路不熟的北大人唔知碇情有可原，港英政府訓練出來的鄭月娥肯定熟悉地方掌故，居然沒有殷勤獻計，試問該當何罪？別的不說，
............................

家居隔離期間看光碟消磨時間，
............................
希特拉特派專員的「禮賓府」則設於歷史更悠久排場更架勢的慕利斯。

邁克
電郵 :heartsociety2@gmail.com